[明食女 吹啊] 呢兩個月，大家係前線食左幾多條女？

我食左兩條警犬人妻
一路抽插佢 一邊屌到啪啪聲
然後大巴大巴車落果兩隻隻犬科生物塊面度
同佢講 我而家係食你老婆啊你吹鳩我漲啊 綠帽仔

警畜死全家
你班社會既廢人 食狗餅食到懵撚左啊？屌你老母
你地一撚定有報應 咁樣打市民
以後再比我聽到邊撚個撐警 我就屌邊個

今日真係好撚火滾
對唔住 咁多位兄弟
我自守先 我原本以為今日和平集會
所以同個frd去左電莖節睇人打機
到我知道左已經好大件事 好心痛您地 好想喊

好多謝係銅記果位兄弟 你見到我兩手空空鳩fing乜都無
你擔心我安全 截住我唔比我去
多謝您 我呢一世都會記得呢幕 真係想喊
因為您地 我好自豪我係香港人
希望咁多位可以平安無事出返黎

記住我無野講 我唔解鎖同埋我要口供紙副本

下星期見 不撤不散

光復香港 時代革命

圖都冇

無啦 染污我電話
幾撚好砌係真既

我之前都係club識左個人妻，佢老公係警犬黎

佢同我講，佢有低線，就係唔可以內射
過幾日都諗住約出黎再試下

搞大佢個肚
等隻畜牲幫你養便宜仔

今日我地真係損兵折將
不過唔緊要 經一事長一智
下次大家會諗到更好既應對策略
Be water 我地既目標係要令警狗疲於奔命

疾如風 徐如林 侵略如火 不動如山係我地既宗旨

巴打唔係信你唔過
但係有圖係咪會好啲呢

激動到打錯字